
                      Una continuidad de la 1 pero menos efectiva. Típicos pre adolescentes, buscadores de aventuras y víctimas de bullying escolar, que encuentran el libro por error, invocan a Slappy y desatan el caos. Combina "terror" infantil, comedia y situaciones y lugares comunes que no hacen la diferencia. Destaco los excelentes efectos como punto más alto donde se pueden apreciar monstruos de todo tipo que cobran vida. El papel de Jack Black es intrascendente, su participación solo está justificada para promocionar un final abierto que va a dar lugar a una nueva entrega. Ideal para un público juvenil, no mayor a 13-14 años.
        
            